# Copyright (C) 2024 WP AI Explainer
# This file is distributed under the same license as the WP AI Explainer package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP AI Explainer 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@wpaiexplainer.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00:00+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-19 10:00:00+00:00\n"
"Last-Translator: WP AI Explainer <info@wpaiexplainer.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Manual\n"

#: includes/class-activator.php:25
msgid "This plugin requires WordPress 5.0 or higher."
msgstr "此插件需要 WordPress 5.0 或更高版本。"

#: includes/class-activator.php:31
msgid "This plugin requires PHP 7.4 or higher."
msgstr "此插件需要 PHP 7.4 或更高版本。"

#: includes/class-admin.php:50
msgid "WP AI Explainer Settings"
msgstr "AI 解释器设置"

#: includes/class-admin.php:51
msgid "Explainer Settings"
msgstr "解释器设置"

#: includes/class-admin.php:65
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: includes/class-admin.php:70
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: includes/class-admin.php:80
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: includes/class-admin.php:81
msgid "Enable or disable the AI Explainer plugin"
msgstr "启用或禁用 AI 解释器插件"

#: includes/class-admin.php:90
msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 密钥"

#: includes/class-admin.php:91
msgid "Enter your OpenAI API key to enable AI explanations"
msgstr "输入您的 OpenAI API 密钥以启用 AI 解释"

#: includes/class-admin.php:100
msgid "AI Model"
msgstr "AI 模型"

#: includes/class-admin.php:101
msgid "Select the AI model to use for generating explanations"
msgstr "选择用于生成解释的 AI 模型"

#: includes/class-admin.php:110
msgid "Cache Duration (hours)"
msgstr "缓存持续时间（小时）"

#: includes/class-admin.php:111
msgid "How long to cache explanations (1-168 hours)"
msgstr "缓存解释的时间长度（1-168 小时）"

#: includes/class-admin.php:120
msgid "Rate Limit (requests per minute)"
msgstr "速率限制（每分钟请求数）"

#: includes/class-admin.php:121
msgid "Maximum requests per minute per user"
msgstr "每用户每分钟最大请求数"

#: includes/class-api-proxy.php:45
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效的 nonce"

#: includes/class-api-proxy.php:51
msgid "Invalid request"
msgstr "无效请求"

#: includes/class-api-proxy.php:58
msgid "Text selection is required"
msgstr "需要选择文本"

#: includes/class-api-proxy.php:64
msgid "Text selection is too short"
msgstr "选择的文本太短"

#: includes/class-api-proxy.php:70
msgid "Text selection is too long"
msgstr "选择的文本太长"

#: includes/class-api-proxy.php:76
msgid "Rate limit exceeded. Please wait before making another request."
msgstr "超出速率限制。请等待后再发起另一个请求。"

#: includes/class-api-proxy.php:82
msgid "API key not configured. Please check your settings."
msgstr "API 密钥未配置。请检查您的设置。"

#: includes/class-api-proxy.php:120
msgid "API request failed. Please try again."
msgstr "API 请求失败。请重试。"

#: includes/class-api-proxy.php:126
msgid "Explanation temporarily unavailable. Please try again later."
msgstr "解释暂时不可用。请稍后重试。"

#: assets/js/explainer.js:50
msgid "Loading explanation..."
msgstr "正在加载解释..."

#: assets/js/explainer.js:75
msgid "Close explanation"
msgstr "关闭解释"

#: assets/js/explainer.js:100
msgid "Toggle AI Explainer"
msgstr "切换 AI 解释器"

#: assets/js/explainer.js:150
msgid "Text selection is too short (minimum 3 characters)"
msgstr "选择的文本太短（最少 3 个字符）"

#: assets/js/explainer.js:155
msgid "Text selection is too long (maximum 200 characters)"
msgstr "选择的文本太长（最多 200 个字符）"

#: assets/js/tooltip.js:25
msgid "Explanation"
msgstr "解释"

#: assets/js/tooltip.js:45
msgid "Error loading explanation"
msgstr "加载解释时出错"

